多得班藍絲暴徒 聽日七一人數應該不跌反升

林鄭諗住假讓步道歉 加呢個星期冷處理 等件事丟淡
無可否認對部份淺黃/淺藍係有效 有一部分人係覺得暫緩可以袋住先
今個星期民氣亦都有下降既跡象
今日學生俾班暴徒搞一搞
學生成為弱者 藍絲成為暴徒
最觸動既人嗰班已經袋住先既成年人
聽日佢地應該會走返出黎
情況同612之後616更多人一樣

林鄭多得班暴徒唔少

七一迫爆港島

如果身邊有人話攰唔想出，好好同佢講，我地場仗仲未打完！！